毛記6蚊買入好唔好

係咪會有得升

實升

好

總要有人接貨嘅

買！

血本無歸

岩岩咪入左
你睇下依家幾錢
賺緊

6蚊咁抵屌 仲問？

真心要借錢買添

好抵，買勒…
約定經紀聽日睇樓

就快升返7蚊
無入就蝕

快啲入，即刻入！過左就冇架啦

个人还是观望一下

火炬手